毒撚係咪唔會搵到幸福

指唔識同人相處既毒撚，社交少，投放太多心機係另一半到。
如果另一半係個好充實既人，呢份關心會對佢做成壓力。
20歲，A11，仲未搵到幸福。

九唔撚搭八

A11都毒 ？

你究竟明唔明毒撚係點解？

你個隻叫佔有欲強wo

24 a0